邊份見習經理無咁西

搵唔到工，自己有個HD，打算是鳩但搵份鋪頭見習經理
都係搵7-11/M記/萬寧/屈臣氏/PIZZA HUT/百佳/惠康呢D
想問飲食定零售好做D?邊間無咁閪

咩為之西先

忙到仆街咁囉 又或者成日俾上面照肺

據知做超市個經理要做埋上貨 ?

經理
人唔笑狗都吠

要做到見習經理其實唔難

首先你要明白HD學歷同最低級店員/part time係係同一類別，然後你就明白自己要讀多D識見識下個社會先好學人比較D工邊份無咁西.......到後黎讀到個degree再返黎開呢個post就差唔到架喇

今日做咩咁多on9仔開post.....

垃圾hd狗

你有幾多年經驗啊經理